美股認真討論區 CMLXXI

美囡區白卡佬事件懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

Update:

據報PD已"""提早"""到達45水平,某白卡廢閪係時候捐10皮 & quit連登了

Veri

崩市 -5000點

yala

之前出ER前開個iron condor真係㩒住班賭仔離搶
而家除左lock up expiry之外乜news都冇都咁激烈, 正股都唔玩算數

太陽能痴左線呀

Rs仲係咁強硬...

tan贏幾多 veri同你輸返晒，完

沒有暴巴的第4個美股post

今晚玩百度
自動駕駛打爆tsla

PLUG

連郡倉底ETF黎密密食

唔會再買開利冷氣
仆街

入定錢買貨

升完？？

巨硬你再唔硬就變軟皮蛇架喇

最後的煙花

RVLV又痴左咩線

小西veri?

係唔係好撚灰？

巨硬？巨軟呀而家

tesla真心廢

升市.但個倉好紅

啱啱食完晚餐

個巿強到完全冇力跌

今日到veri洗 我嘅四天王日日互相抵消

永遠記住暴巴

執左佢啦

個市強到完全冇力跌

vcp緊

暴巴趕唔趕得切開MM

細價股仆哂街
邊估到有一日要靠aapl

個市弱到
完全無力升

仲要U多個多次

太陽能

PLTR 點睇

係

自問唔係好識睇圖, 但VERI週圖呢兩日已經跌哂上星期成個升幅

忘巴或成最大嬴家

tsla

蘋果準備跌

80叫齊大家上船

Aapl 準備落地獄？

成個倉得arkg紅

契媽既百度

Spce升乜

太陽能做咩爆升？

睇住政治炒股的大嬴家

點解？

又炒中概股

Biden?

攞少少Hedge先

好大機會係掛

西子個堆野同我輸返晒

大麻股係咪要翻生啦

納3萬巴打係咪睇今個星期會亡國play?見你話aapl升就係最後了 想了解吓

@忘巴
係時候出黎巡遊

日日都打同一段罐頭message?

yala又有撈頂機會

係市場對佢嘅信心呀

臭雞g 搞咩

頭先想入AI入唔到果d機會黎了

詐騙集團

Qqq put

明明我記得你買隻VERI係21蚊左右
有咩好輸

個市弱到

變咗垃圾

突破100 失敗

540600564

日日-1000

我d call 無喇

個position ath唔到咪輸

Amd要睇中間有冇莊再入黎

我掂美股兩三個月 避過左唔知咩事

Pfe sh

個巿弱到完全冇力升

98未

屌 aapl廢撚到

插水咁插

其實都幾怪 磨咁耐唔上 偏偏放大假季結前先黎上

上個禮拜上左忘巴方舟 終於綠了

有冇人有睇今際之國 啲女好撚正

有無同我講點解太陽能咁升法

飛一次唔湯唔水都$26

忘巴概念股 少年股神又數錢

MCCONNELL SAYS THE U.S OFFICIALLY HAS A PRESIDENT ELECT

Cctoy信心溶斷 要崩潰了

牙登正式當選囉

唔gel咪好地地

三吉 朝比奈 最正

要落山

認證了就GG

準備轉紅

2星期前d call終於走到 開左put

圖呢？

石仔出來勝利巡遊未?
就快到你目標價

veri同我跌落14蚊

個倉就紅

_ _ _ _ _ _ _ _ _

無啦，下四年再黎過

琴日28斬咗 冇信念

入手yala好機會

買支概既無一個係無辜既

Ark 一入左貨百度就大升

準備內戰熔斷

今際之國的正女

btw 少有一套日劇我覺得緊湊 幾好睇 無心機睇市可以追吓 幾爽

用ib 有問題想問 佢個股價又美金 但係個盈虧就港元 有冇得轉返盈虧都係美金
同埋個現金餘額USD現金又係show港元出黎
想問下有冇得轉

TAN勝利巡遊 in忘巴we trust

納Dee今次亡國play可以跌到去邊

好蛇點睇ev 未來幾年都應該玩曬

熟悉的節奏

今日無，2棍veri yala
d tan tesla sq唔夠填

訓緊教/沖緊涼

三吉cls171高好撚正

Nio call爆佢

極高風險股FNKO 準備升空

加完倉又跌

SP SC TSLA free money

VERI 岩位入未

本身諗住佢做三角形 依加無啦啦跌穿左條上升軌
我都唔知點算

宥子隻jd monster
$87叫人留意定
Put左睇得樓 跌左成半個月

PLTR 爆邊向下?

閪蛇啲股唔易坐
玩住靈車同三傻先啦

盤前+1500 盤中-800
聽日起身要-幾多 dllm

叫左你跟我買jd health

三傻又唔等人
琴日盤前入free money

veri

個倉得tsla升

Se幾時宣布整電動車 跌左好耐了

Veri molamola

如果信呢度介紹既，而家del app唔洗睇
唔信既，就轉倉去隔壁build etf combination
入市之前諗清楚風險，唔好睇升唔睇跌

google

"base currency interactive brokers change"

仲未斬 愈坐愈多

plug vs tan

忘巴大tan monster

有

Iwm都幾龍

想put

兩個都171

ABNB 係咪已經宣佈死亡

Veri 輸死啦

今朝老母話jd health汁左20%好過你晚晚炒咁夜，me駁吾都

有冇shop gel

veri

跌到仆晒街

利申29

尋日U 今日veri 大戶跟住我個倉嚟沽

有冇人手持舊經濟跌到仆街

你做咩忘巴lization

全線ai大數據收晒皮
AI PLTR VERI
美國重返石器時代

29

pltr衰乜撚野？

四巫日食多棍

兩隻都斬晒

呢隻我係諗住坐下既，不過高位開倉溝完都差不多價
Etf 又高位入左契媽G

Aal

巴打仲有咩 我沽定先

28.4

係咪沽得

arkk tsla

AAL

閪蛇啲信眾嗌曬救命

aal 幾時肯升，跌到就快見到成本

晚晚劇本頭五分鐘升到day high

走牙

SPG 就派息都跌

溝完都仲高你dd

唔講以為RUT溶

z仔日日升

個個都等4毛 會唔會個市預好晒唔會跌 或者跌少少

Veri掃得貨未

等四巫日建倉開leap call是常識吧

隻VIXM 真強硬

認真,大波股VERI YALA LEU
選舉DAY TRADE 坐唔定嘅各位一律建議沽出
西SIR買股唔係睇一星期後,係起碼睇1-2年後

VIX都好龍下

手持yala Oxy
聽日食晏要帶袋冰去俾餐廳減兩蚊

Yala 信眾滅世
止蝕先

好多人個倉起得遲，我明白唔容易坐

支概三傻俾哂機會大家上車

Active fund風險，尤其係契媽系列同正股無異
VOO,QQQ呢類先係香港人平時眼中既基金，大起大跌都係2-3%左右

幾隻都係呢度有人推介，中哂槍
m9m9m9

BTWN有冇巴打上咗船

BUBBLE

凍飲其實好唔實際,你諗下,一般茶記,平既話加兩蚊轉凍飲,貴既話+4~8蚊先有得轉凍飲。先唔講健康問題,淨係係計成本方面,因為凍飲堆冰既容量,令到你杯野減少左幾多ml? 我唔信你忍到口可以一分鐘飲一啖,飲到最後d冰都熔曬,屌!就算俾你d冰熔曬,杯野都啖曬味啦!再黎講健康,好多茶記拎廠源,佢地d冰水都係無煮滾拎去雪,你飲左幾多細菌落肚? 有研究指d冰係污糟到仆街,我依D玻璃肚,飲撚十次,總有一次屙到仆街,到時食藥睇醫生果到又係一筆錢,變相你轉凍飲個成本可能係+12蚊先岩,咁樣抵嗎?所以大家唔好再飲凍飲,曬錢又令到身體差,濕氣重自然個人都攰D,攰到返工恰眼訓,到時俾老細炒,咁你果杯凍飲可能係+10000蚊了!

跟到第一水任gel
隻spt call +200%

x3 豬死啦

契媽概念股今日無力咁

禁止進食非本店食/飲品 面斥不雅
要外賣拎走 加1蚊外賣盒平返2蚊凍飲

hyln真係，係咪真係見單位數

同以前tsla 700蚊七進七退既P蛇完全兩個人

睇左AI report 好似都值得長揸
有無人有留意

Market Breath

以前是一入即跌 一放即彈

【SH相對論】
西sir：5年以上
傻P：1-2年
石囝：1日

白卡佬有機可乘喇

Snow開市就係最低位，邊忽worst

無位入 NIO 尋日有諗過既，但無入啦。靈車上星期miss左呀

西Sir 睇終生

潮文p

搵唔返最高點買最低點賣張圖

你直接縮咗個期限
唔好以為大家失憶

佢搞掂佢隻PD未
信錯白卡佬41$沽PD俾人夾死啊 屌你老尾

上完落返
無膽

YALA冇力反攻又要插

人地小西 4/50隻中小股 輪流升跌十幾%

你地淨係跟兩三隻 一跌就緊係碌柒啦

好似好多人有貨

隻普拉格，我覺得係最後上車機會

以為連登filter壞左

X4 一心急就豬了

跟了

想入多啲clean energy

其實中東金球跌得仲甘
做乜叫very唔叫金球

P巴畢生受用

pd45

x5 豬死咗

當你試過買15蚊買 NIO, 之後FREEFALL到10蚊,再溝到12.5 (一共8000股)
最後18蚊走曬,諗住再等機會15蚊買返,然後直衝上$40,
果下你個心係會灰撚到谷底

我試過一次後,唔會再亂咁沽走D靚貨

堆油股真係唔知跌乜春
油價係咁上 股價係咁跌

英文名是what

轉左性

好多大公司係佢客仔 US AIR FORCE 都係佢客仔

由今日起 戒凍飲

13上咗

其實完全唔知係咩嚟
好似話係SE啲fd?

直接入QCLN算

Same thought
Ev 都要clean energy
仲要突破ath
好有potential

召喚門蛇大棍侍候

Plug

抽中一手100蚊放左

隻PD就45蚊

聽日隻藍月，最少3成

一早上左 10% UP

唔係東南亞e-commerce ?
13靚價啦
果陣未見news唔敢上
14先上執杯凍飲就落咗船

Chwy 龍撚到

唔貪心
今晚NVDA AMD SQ AAPL爆升上到天花板得唔得
四巫日之前會清倉再接返
Strong hold 之約

Snow 個bubble burst
食左好多Call Ratio Spread

尋日盤前上咗尼奧

Tsla 堆sp, 今日crush撚左15%

爽

plug真係唔多覺係好有potential
hydrogen power唔知搞幾耐先真係成型

望下MSFT笑撚死人
QQQ+0.7%
MSFT-0.4%

大陸EV車黎講佢個樣真係幾型仔架啦
佢D車吸引到我,但係香港渣....不了

SP VIXM了不少

小西四大天王有邊五隻

尼奧小鵬加持 今次邊有得輸 39$硬底

勁撚到

EV以外有好用途

今晚議息 會唔會訓醒又紅燈

plug 係幫人叉電?有咩edge?

Chwy 同Etsy 依兩隻依排上得好快
值得入多d
Chwy寵物電商冇乜對手

呢期增股果日就入根本冇得輸, XPEV, VERI, NIO, AQB

多謝p兄指教

個市陰跌既

Bigc

隻TSM幾時先肯乖乖地同我上到110蚊

Se要上車拿拿聲 荀位 上次突破前個價位

成日睇唔透，雖然大陸有市場需求，但中共成日回血，點L玩，正如巴巴呢d突然又可以比中共攪，日日跌到唔想睇

好撚難玩,晚晚都撚狗

已經上晒

3傻又割

屎撈就轉燈

睇過份研究話個cost好高性價比黎講大家會用左其他clean energy先?

煩到block左，個post即刻順好多

好彩今晚靠snow

謝巴打

支概要中出即飛，唔係就沉船
利申唔玩

肥撚死

似係石油公司影子股

Aqb今日又插喎

Arkg

$嘉年華郵輪()$ 回撤了二十幾個點了，還這麼跌？！那你tm每天盤前漲個雞毛啊。

HOW ABOUT中東股

老母臭G又綁一堆人

係臭雞

呢隻不嬲空軍熱門黎，一話封城即刻比人瘋狂沽空

我呢刻領悟到啦，港女果邊已經迫住sh緊 ,上星期又屎忽痕買左幾股美股巴巴，好錯誤既決定

Data Center 後備電源已經好有塊餅。仲有政策支持

今日升因為Walmart 加單

Yala會唔會穿埋17

中國係唔會比tsla 食曬成個市場，佢當國策一開始都有講話補貼所有ev，但依家外國車補貼幅度已經少左好多

巴打你點解兩邊都要買巴巴呢

盤前師依加點

呢方面p蛇你熟咁多

呢隻無抽，但中籤比率咁高，會唔會即drop

跌少少咋喎老細...

「沒 有 坐 十 年 的 覺 悟 ， 不 要 高 追 契 媽 」
－《 契 母 心 經 》 2:22

我認同，中國一定會有自己龍頭ev

Oxy 成個黃昏之星咁

我都想屌自己on9 美股呢邊唔應該又玩番差唔多既野

你用咩software整

台主又有新藥派比連郡手足

旭巴又發功cls

創意台台主返黎啦

TSLA

但唔代表nio 同xpev 可以爆得上，比亞迪係大陸都食左好多車

你永遠都有驚喜

差在日韓同歐洲d傳統車廠d ev會唔會爆得起

PS整完 串埋做GIF

基本上係舊經濟都收哂皮
預期個stimulus又會推到聖誕後 舊經濟末日

到時到候咪又係要國進民退

好問題 衰在太有自信

big short未

舊經玩酒店航空都唔玩郵輪啦

好難坐

咁樣抵嗎

Crm 跌夠未
穿埋220
有無巴打仲坐緊

ROBINHOOD

中國人民銀行：brrrrrrr

amd係唔係無可能上到100

屌那星CNK俾封城搞到插返落去

最有錢果班咪買tsla囉，咁平民買唔起咁貴都要買國產車架

Se 清得7788 上得

大陸佢好似有3個5年計劃都有講ev，其實講左十幾年，依近6~7年先有實際野睇，依家仲主力攪緊8個城市，遲下有心係可以推到所有城市都用ev

我重倉咗MAR
等緊1月希望爆到

十年前傳統車行業咪又係國策。佢地股價今日點？

走一轉揾錢可以 唔好SH

同玩SPAC一樣 咪SH

好撚勁

fdx做咩事

有冇人留意契媽玩嗰隻nvta尋日高位落黎插左9蚊

同意
支股太比國家影響

大陸好似有部ev 新車60000人仔
唔夠p Dee 食條女

依隻閪野call超難玩 貪小小都輸

琴日吹哂雞叫你地入

倒跌啦

沽爆

DOCU 好強

17號ER

熱飲其實最平靚正,你諗下,出街食飯,熱飲基本上唔加錢,有啲舖可能加1,2蚊。先唔講健康問題,淨係係計成本方面,因為熱飲冇冰既關係,一杯野飲佢倒幾多你就有幾多可以飲! 我唔信你咁撚熱都可以一分鐘飲哂,等到佢暖返再慢慢嘆,屌!就算可以1分鐘飲哂,你都唔想辣親條脷啦!再黎講健康,飲熱野點都要煲滾佢,殺菌呀!就算俾佢拎出黎係暖既,你都可以屌柒佢做乜熱飲杯野係凍既。有研究指飲太熱雖然係會增加患癌風險,但我屌你,我就唔信你唔等佢暖就飲撚哂佢,就算你飲呀,你飲得幾多次呀?總有一次辣撚到你等佢暖先飲。咁樣又省一筆醫藥費,變相你飲多幾次熱飲,慳埋既錢拎去做定期或者買股票都賺多左啦,咁樣咪變相賺錢囉係咪?所以大家記得以後飲熱飲喇,慳錢又令到身體好左,暖完個肚,健康左,睇落都精神d,做野快手左,到時俾老細見到就升職加薪,咁你果杯熱飲可能係賺大錢喇!

楠哥又要勝利巡遊

利伸番，我跟雷公搵食

支概股一股不買，大陸d ev 資料係我早排做功課搵番黎

今晚咩?

連郡代表

yolo!

咁幾抵屌架，如果日韓歐洲車都玩到呢d價就真係抵屌

Pltr咩事

準備高等雷霆同劍油

SET左186加多注

支那寫字樓好多有大露台話環保。好似深圳百度。其實係俾班撚樣煲煙

All in call/put：

贏錢多謝政苦

輸錢當無收過等下一輪派錢

完全享受唔到納指呢波升幅

我都有，日日係度陰跌

加VIX

Yala

SH有cash 再加倉

其實乖乖地跟market breadth入voo
要走果陣走要入果陣入都唔會點豬
不過呢到一日+10%既人唔會睇上眼

你買錯股

垃圾股 止蝕走人算

英國出現變種武肺

Yala跳樓

我睇左D乜

望住moderna同pfizer由三日+10%
到而家倒蝕都無放
好後悔
有無話我知 疫苗係咪完咗啦

坐吓啦 會上返去既

坐貨 sh

下星期210見

紅旗係第一代自煮燃發車。死鬼老鄧同加速師坐住檢閱支那軍

杭州機場check in 成單攞係度

成功之路

pltr 跟Dows

我諗差唔多，都打緊

ccl低位買咪爽一有利好消息空軍爭住平倉一野gap up 40%

一早已經講咗

頂唔緊
25x果時入 而家穿埋220

潮文VS潮文

發呆

ALL IN SQQQ

CNY = 無限，CNH = 對外，不嬲咁玩

果果125.9就黎磨左成兩粒鐘

契媽準備做返臭g

呢個brand 好以黨御用咁上下？

巴打幾錢入

BB妹完未

講完就跌dllm

係喎...17號3點

由女神調返去聖母

一本正經地胡說八道

依個其實唔係面子問題，係經濟+政治問題
5G比人收皮之後重有咩野可以喺科技上壟斷做下一個業界既Apple?
當年係LCD，佢地成功左，不過LCD已經過左時
之後係太陽能板
下一個諗住係5G
再下一個就係電動輪椅

12點支棍咁準時

最新一代咪又係要用鬼佬bose音響
佢架E-SUV一啲都唔平, 雖然喺支那車離講係幾好樣

個市弱到完全冇力升

Me 18.4

聖母全滅...
輕倉都跑得贏

高位放左一半
好快會升返

TSLA 直插

而家好似有錢就買到??
但我諗揸呢架喺支那應該仲威過拉利, 形象太深刻

太耐冇睇
P巴肯聽西蛇話，放棄option 未

52都黎 我屌咩 我仲55加重貨 點算

起緊哈里發塔，整完塔頂係時候打埋右面枝樁

係200等緊大家 好凍好大風

VERI 撈得底未

tesla 特價時段

arkk穿124

金熔

Ark返去臭g價先入市

又陰跌，瞓醒又要豬錢了

納dee轉跌
係咪又有咩新聞

特價時段

249

梗係打吓生樁先吉利

今熔了

救濟金冇1200 check好似

molamola
呢幾日都盤前龍 開市蟲

插P巴落去起既塔一定最穩陣

我220入call 230無走 磨到變廢紙

滅世吧

Yala苦主區

見到aapl大升都覺得唔會係好野

Last Christmas I gave you discount
The very next day you sold it away
This year I learnt to strong hold
But the market dropped to zero

電動椅啊 屌你老母啊

今次又咩新聞

好大棍

酒呀

黎啦

SH驚閪

直插冇水花

納Dee係咪要向裂口進發

MSFT又原地解體
幫你日日蝕

sh巴快d講你金句啦

臭雞

過埋18號 就小注加貨

歐洲佬又搞科技龍頭

EU announces sweeping new rules that could force breakups and hefty fines for Big Tech

發生咩事

買起12歲童男童女
係晒風水位打落去

同問

來吧 熔斷派對

掉烤爹魚落去就fit

tsla又畫logo？

每日任務(0/1)

SQQQ

跌唔係預左咩

唔係太明 有無咩玄機

對奶

SET定價訓
希望起身有驚喜

係睇蘋果頂到幾耐

三 號 臭 雞 信 號 ， 現 正 生 效 。

表 示 連 郡 偶 像 嘉 芙 蓮 · 伍 德 ， 開 始 出 現 轉 跌 情 況 ， 開 始 影 響 連 郡 ， 並 出 現 辱 罵 伍 德 的 現 象 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 納 斯 達 克 會 繼 續 轉 弱 ，與 其 相 關 的 下 跌 會 逐 漸 影 響 ＡＲＫＫ 及 ＡＲＫＧ 一 帶 。低 窪 地 區 ， 如 ＡＲＫＧ 等 地 的 居 民 ， 可 能 出 現 局 部 性 拋 售 。 連 郡 會 根 據 市 況 ，考 慮 會 否 在 明 日 晚 間 考 慮 改 發 八 號 臭 雞 信 號 。

三 號 臭 雞 信 號 － 防 跌 措 施 報 告 ：
1. 請 立 即 採 取 防 跌 措 施 ， 手 持 看 淡 期 權 ， 並 減 低 孖 展 水 平 ， 以 防 止 被 斬 倉 。
2. 連 郡 郡 守 應 避 免 身 處 做 淡 熱 點 ， 在 新 經 濟 區 或 重 倉 ＣＡＬＬ 的 少 年 股 神 要 提 防 猛 烈 淡 風 吹 襲 。

晚晚都訓教棍 早啲訓算

究竟有幾多人高j

白卡佬其實係未面果浸就屌小西巴，其實all in跟足跌到仆街竟然冇出嚟發癲

幾時8

邊隻跌緊？？我買個d 冇咩上落，除左aapl 同shop

美帝係咪咁鳩姑寒

最大阻力位

再清左20% MSFT
有錢身痕想買野

銀行工業反向升緊

Amd 大龍市唔跟升
係要揀垃圾市突破
抵

U微跌
無咗心跳

當大家見到開始有人panic sell契媽果陣

apple 係咪放完煙花

因為pd就 45唔敢出黎
佢應該後悔緊果日點解唔係對賭yala
不過藍屍關我撚事

個屎忽鬼幾時對賭veri

EU 出新規例 打擊科技公司壟斷

In this context, the new Digital Markets Act aims to tackle behavior that closes these markets off.

One of the potential changes is putting an end to self-preferencing — when, for instance, app search results in an Apple product display options developed by the Californian firm. The idea is to give smaller app developers the same chance of being found and chosen by consumers.

Other practical changes include: firms like Apple and Google will have to allow users to uninstall apps that have originally come with their devices, and performance metrics will also have to be shared for free with advertisers and publishers.

ark 居民避難中心開未

正常，應該草緊氣爆番上去

VLDR 同PLTR 係咪爆上

日日一開就賣就收就買
屌你呀婆都識玩

去㩒臭雞鐘仔

又係歐豬

衝返上去唔該

etf 其實可唔可以當個股咁用圖表睇

正仆街！

一聽到臭雞 就知就黎入得貨

No one wants to get rich SLOW

啱啱zerohedge都出左篇咁ge文, 開市sell收市buy

vldr 19入左等數錢

盤後買盤前賣

要較定鬧鐘.....

中東第二撈頂機會又黎

但長期計隨時跑贏大部分人

納dee個圖仲係整緊突破
係依排成日盤前升太多搞到收陰姐
我就入d貨

好彩走得快

連通5晚頂, 星期六日是要離休息的

睇你咩etf

美國龍頭股要睇住歐洲新聞黎炒

歐盟好似成日做屎忽嘢

可能到佢升..

Aapl115升到125 我都捱左大半個月

點解唔得

過埋4巫日

難得TSM 橫左幾日終於升
但又準備比大市拖落黎

Cs/ib有 buy on closed

其實係四巫日收市先入定下個禮拜仲有得跌
未經歷過

...要試

GLSI熔斷

NQ+0.4, aapl+3

知道咩叫救世主未

我試過晒

me

又升到熔

BEKE咩事
不停大單出入

早晨

啱啱訓醒

ai yala 入得貨未

契媽又買嘢？

QQQJ call救全倉

12.9%*3.2%
=0.3x%

過兩日依張都變廢紙

果一part重有7成倉位，唔該快D升

Tsla 做乜事

好難想像如果而加跌返去89大家會叫佢咩

股災咁既款 個市仲升黎仲咩？

IFC排隊

明托市

Free money

咁大倉Msft

Why咁睇好

入多啲契媽算

高位入番

89溝貨啦

代基金公司多謝傻散人踩人

今日全靠aapl call推個倉

重演一日轉燈插10%

I mean原本果part既70%
唔係all in

amzn個臭西

仲係55%倉?

早知$100買arkk

入nasdaq 100 個6集okay
入index = free money

提提大家上一個四巫日同上上上個四巫日都係買嘢好日子

個倉+11%

可唔可以解救我部冷氣機

連郡重倉saas small/mid cap守喪中

8號係咪4巫日?

我d call mola mola

日日都跌

換左張580 個價重靚左

係 不過crm 唔驚

比人undeevalue 太勁

張carr call升緊20%

記得小西早幾日話話18號（四巫日) 可以開始入貨

正日?

錯過咗aapl 今日有量升

正股無升過

好彩有aapl頂住個倉

Frhc跌左6%

45苦主

44

AI 好似跌完

same 半倉

你睇返3月20同9月18

15已經潛伏左

有無人搶下Gld call

啲價唔撚識行 搞柒我個倉

希望可以穩穩定定推多幾日
就快上合格線

你自己搶

買哂跌市三寶有無得諗
DOG SH PSQ

大家會唔會減持過星期五？

Nvda同我日日蝕

價岩就入SH, 見過4次溶斷已經唔驚棍了

準備大量現金八折掃貨

見過4次
資深玩家

幾時去翻small cap

IWM +1.16%

其實yala係升太快回定出事？
唔見有新聞 唔識中東話

英首相下月訪印 料為建立抗中民主10國聯盟作準備

日出

個金波俾p巴gel爆左,要抽資金出黎再整個新波

P巴又搞到人輸profit

貝殼入唔入手好

AMZN做乜鳩

豬死了

日日跌

$HDB
印度銀行

120 MA都穿鳩埋
一陣四巫日再插

乜事搞兩搞倒晒水咁

指數升緊都咁慘烈
你地到底買左咩

有得直接買印度野原來
goog成日都見到啲得意ticker

盤前龍=殺call

小西教同FAANG教一齊地獄巡禮緊

INDIA 1 yr - 30 yr yield
3.7 - 6.5

It is the largest bank in India by market capitalisation as of March 2020.

含撚啦仆街臭閪

RS2000好龍喎

除左aapl

SP左$580
你搞到我有d驚了

佢地小西重倉股陣亡緊ar ma

連郡small cap = 小西五寶

mrna到底咩事出哂新聞都勁跌

SNOW 特價?

到時咪接少少貨

早d訓聽朝起身數錢(負數)

咁我都係靜D
大家頂住呀

TSLA SE VERI 豬死啦

P巴GEL塔不遺餘力,等緊星期5最低位加倉?

高開底走

永遠升架喇

攔路雨偏似雪花 山頂的你凍嗎
這冧巴我給你磨到有襟花

Nokia啲棍咁搞笑

準備3點 一棍將連登由綠燈變紅燈

咁整齊

Mrna Qdel

難道在連登裏取暖 應該怎麼閪算

veri tsla u 豬死了

同中國跌蹋日日玩織布機有D似

有冇aal pltr股東？

我都想知

依排買咩都跌咁

好彩都係少注

盤數好 monster stable growth 1x年
成隻以前#5

疫苗舊經因為封城新聞拉跌

想玩賭場期 今日有冇咩推薦

明明利好消息
封城關疫苗咩事

#788

Yala黎多幾日-10%得返$10
股東們點部署 p蛇d貨底幾日內都穿

Yalla 中文係咪叫宥藍
復仇坑殺連燈仔

SPCE

Spy option日日有得賭

跌到210你仲會唔會咁講

牛市之呢家係投資印度既最後時機

正經post無乜人理

MRNA

ES
NQ
YM
RTY

廿四小時任賭

Carr 上吖

聽講天然氣future好刺激

@11 pltr

上幾個post有討論過印度etf
但係個growth真係差到買唔落手/超長線20年後收魚

做乜無啦啦開車

INDY同INDA?

妹起上黎妹到仆街，一開始郁就日日20%咁跳

聽日等aapl 上127

Stocksonlygoup

yes，我記得仲有位巴打拋過一隻

Trump已經輸咗
Stocks only 鳩 down

ARFK

加多隻EMD

spce終於開車了直插落地核

睇盤數
唔明咁龍

條友去咗邊

轉天氣 好凍
想賣了

收緊payme出料啦仲上黎放免費料咩

有無網站可以比人睇返如果某日入某個股票
到目前依家個reyurn係幾多？

要大手掃

CRM真係係雞係公廁

NOK

垃撚圾 盤前拉到咁撚高 d棍抵銷晒
搞咁耐先幾%
26仲要係咁托 睇撚住佢

30苦主

RAIN 出面咁多POST

tsla 終於iv crush

屌d small cap比人洗倉咁洗
yala spce frhc pltr

Spce個莊洗唔洗咁撚狗

why u u無底

跌唔落

睇好今晚23

U 咩事棍上？

SPCE全散戶

個個都想BUY LOW SELL HIGH

有咩?

AI啲買盤薄過廁紙

冇事了

AMC 有冇人覺得會破產

考驗信仰之日我決定訓

bcda 咩料

VERI而家入唔入得過

定係等星期5

掛1股100開倉以為買唔到點知入左

出邊推果隻TPGY前景好似都唔錯

當堂嚇一跳,然後得啖笑

這些專家都去吃屎吧.jpg

契媽Q好似都走哂貨之前hold 住26~7係咁賣,賣完即插

頭先一開市撚樣話咩未到100就咁快彈未入呀

依家大把位入啦

Ai廢撚到

Yala跌還跌 唔洗失禁掛

P巴gel爆左金球仲有好多哈利法塔

癲撚左 aapl 一隻撐起3大指

入得貨未？

隻spce
穿20未啊吊

屌女巴d call fatfat啦

15.5加倉 唔到就由佢

扯走晒錢
其他股跌到仆街

好多人撈緊底成日搶返起,應該仲要跌幾日

睇黎有大戶想打到啲人penis sell
啲買盤都完全唔夠頂
基本上啲買盤集中係每0.5 仲要冇力
變相好易一打就插 1蚊1蚊咁去

棍上一蚊?

少少地咋 老實講佢升得3%姐

忘巴聽朝可以勝利大巡

陰跌 成交少到

P巴隻股越拆越多既
1變3

見佢咁都唔想溝

剛剛先發現
spy dec 16 option
IB 寫0 days
明明仲有1.x trading days

因為香港時間?

太陽能癲左

忘巴又贏大錢

好多水位
100升番上130 有30%汁

一直都係跟你個 setting time zone

上得反既話

最後就打完大戶慢慢橫行收貨我地跟上車 過一排突然就自己150蚊

好似snow咁

聽西蛇講入定貨無錯,隨時爆

都有機會係咁我自己睇會跌穿90

TSLA可唔可震作D

跟

係，呢點有啲煩，佢啲profiling tools會錯數

Fb 每次跌到ma100就反彈
賭張末日call先

Tsla 錢去哂aapl

我都explain唔到太陽能升乜鳩
只好數鎂

冷氣 蘋果 可樂 一齊升不得了

Let’s go aapl大棍上

隻R到底拆出黎做乜？

聽日到127

Aapl 130買入嘅手足終於有少少希望
但aapl升完好似話會跌

學埋契媽d 19野
又w又r

今晚到130

我隻127 call

Tan ytd就快200%

繼續上全力上

俾你散賣

行得慢到 睇到眼瞓
坐定定算

加油加油

笑死

屌你隻yala失禁到係咪連屎眼都瀨埋唔識停既

Carr 升3% 張$40call 升左40%
Monster Carr

我大Tan

升幾多俾veri食返

有咩留返9點半藍月亮

依個係考驗！如果咁都過唔到唔好話自己係Sh派

好彩早走左

YALA其實姐係中東版tictok, twitch？

Aapl係咪想聖誕前上137

107

15 應該會大注

門囝唔係清左CARR?

邊隻

全世界既人買哂aapl?
講做車都講左9年啦

媽的貢丸你唔洗訓嗎

跟你sp 下

永遠也不會再離開你 多麼溫暖的家鄉

勃起

tan

or PBW, QCLN, ICLN

減左$41 call
$40call 冇清

仲有7分鐘白宮有press 有買襯手

豬到就訓街了 好凍好大風

隻rio咩q野

TSM

咁龍都輸死

咁夜出依d圖

MRNA 同SNOW
比返d錢我呀

Mnra pfe地深探險緊？

UTI

聽晚後晚三大指數破頂 星期五big short?

說好的跌市呢

其實就算幾信呢度啲貼士都好，diversify個倉都係必要
正股，起碼廿零隻
Etf就起碼三四隻
咁先可以起好一個基本既all weather既倉
Allin一兩隻=賭身家

搭單一問
無左Pornhub
咁我地仲可以上咩網

執鎂

呢度9成既巴打都係All In 加孖展再買一兩隻

Pornhub全部240p咁濟，真係有人睇？
日本仔啲碼仲清過佢啲片

扯到好正

Fb開始勃起

SE同VERI一入就開始日日跌

借錢再孖爆再allin一隻

yala其實點解跌咁多

睇埋睇日個成交先

真係周地都係鎂

Jable?

隻AI 真係唔知幾錢入好

allin arkk再弓木火水人尸

呢次到我平行時空

睇我fd sub雷公個倉
有d心酸
跟雷公買算了

想知

仲輸緊Profit咋喎，一陣搵搵位入下貨，你地輸錢既買左咩幾時買。

閪女人拖慢哂我成個倉

yala 好似差唔多入得

聽日應該入手

今晚靜到咁

其實我覺得嚟緊嗰次大回應該係啲small cap帶起而唔係giant cap

有咩重心股

想問下買正股既你地明知跌緊仲會唔會係咁打開個app黎睇
明明話左要長線sh但見佢係咁跌就好不安

沒有暴爸的第四天

屌女巴同OT巴 啲tsla call就真係fat fat

IWM

雷公唔會推個股 所以係冇重心股呢樣野

買多啲唔同股，保持每日都有一兩隻可以gel就冇事
除非全部收皮，咁就熄app打飛機算啦

入教保平安
圍爐取暖

暫時個倉用左40%本買左7隻
全部收小小皮

iwm 真係痴撚線

分2個倉
一長一短

錢咋嘛 不嬲當打機咁玩

長倉我真係睇都唔睇

Creamer已經痴左線

我係侵仔中武肺個日panik sell左
果時好似1500點
屌佢老母自從果晚之後完全冇回過，日日火箭

錯過aapl

真 唔明點解重有手機game
明明股票apps最好玩

個個月都轉，黎緊又轉，擺係到都無用
而且人地真金白銀買我直接放出黎太仆街
不過d股千奇百怪唔知道點揀出黎的
呢幾隻我諗絕大部分連登應該無人持有

1.7 mil users 今年升左個double

真巴打當每次買股都要比舊入場費 咁諗會唔會舒服啲

短個個浪費好多$去put / hedge
近排差唔多daily 30-40% profit 浪費了去賭Big Short

升到唔敢入

竟然 雷公話好股渣三年佢唔係sh派黎架咩

羅素1000入面揀

我記得個陣岩岩坐到果果回本
佢病一病又坐左一個月

我放棄咗big short

我都係
個個禮拜都有唔同巴打輪住唱Big Short
自己都覺得會Big Short下
個個禮拜都落少少Hedge
落下落下D Profit無哂

明顯大部份人都係輸少少Profit叫下春姐

我覺得，如果真係覺得會big short 都唔好put。 留少少現金到佢真係跌慢慢掃call仲好。

買GS對沖自己啲big short

big short 要搵中個股先值做，其他工具iv高

我覺得ETF 長倉係必須
arkk arkf qqqq tan 果d 都月供緊

但好多美股/新股跳得太快 都係做短倉算

cathie mami m come了

50 天線都唔比我
見到semi con又好似V上

佢話會大數據計分
每個月計一次
話曬比左錢唔同d掛

最近只做到一次SMH SP
都未等佢跌深D 又彈返起

Aapl升親都冇好野

有太多Leap call
成個市10% 回調, 個倉可以唔見幾成
Hedge/put下有用的

有冇人買bidu

今日apple 5g果幾間反彈搞到話咁快就V上

SI

成個watchlist都綠色

Yala 地心探險？ 16都就穿

呢度put通常係因為leverage重到仆街，姐係成日120%+好似我咁
如果唔孖展純正股根本唔洗特意去put

今次有消息先升

我個list紅到傻

香港食水幾深

AIV到底拆左咩出黎
跌到無底

Nvda

In GB I 7

好似話計分拆aiv先值4蚊

Yala veri frhc fvrr
Ark系列
全滅

唔好有誤解...知d唔知d咁講好易引到hater

細價股股災日好快閪冧

果然全部野都高開低走

Nvda成個牛市無升過

屌那星真係以後都唔會信呢度啲Big Short柒頭淡友

27妓女接客3千 惹新群組爆疫危機

據悉，每次性交易時間為45分鐘，肉金1400港元，27名妓女在3周內，接待約3000客人。

Value股龍到仆街

?我

今星期熊熊蝦

如果無aapl真係唔知道會閪成點
d人見指數跌更加panic sell

美囡都係Del app好過對沖

TAN +7%

鳩Put TSLA都汁400鎂

球拍群組

但回調一次話就話指數回10%
d閪股會跌夠20%
食一棍都好傷

今日個當日益虧玩燈掣

或者係成個市既liquidity都去哂aapl

信念

過兩日散水就big short

平均一人一星期屌過37條友

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢴⡶⣶⣶⣶⡒⣶⣶⣖⠢⡄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣿⣋⣿⣿⣉⣿⣿⣯⣧⡰⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⣹⣿⣿⣏⣿⣿⡗⣿⣿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠟⡛⣉⣭⣭⣭⠌⠛⡻⢿⣿⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣤⡌⣿⣷⣯⣭⣿⡆⣈⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⢛⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣷⣽⣿⣿⣿⢿⠃⣼⣧⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣛⣻⣿⠟⣀⡜⣻⢿⣿⣿⣶⣤⡀⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣤⣀⣨⣥⣾⢟⣧⣿⠸⣿⣿⣿⣿⣿⣤⡀⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢟⣫⣯⡻⣋⣵⣟⡼⣛⠴⣫⣭⣽⣿⣷⣭⡻⣦⡀⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢰⣿⣿⣿⢏⣽⣿⢋⣾⡟⢺⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⢹⣷⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⣿⢣⣿⣿⣿⢸⣿⡇⣾⣿⠏⠉⣿⣿⣿⡇⣿⣿⡆ ⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⣿⢸⣿⣿⣿⠸⣿⡇⣿⣿⡆⣼⣿⣿⣿⡇⣿⣿⡇
⠇⢀⠄⠄⠄⠄⠄⠘⣿⣿⡘⣿⣿⣷⢀⣿⣷⣿⣿⡿⠿⢿⣿⣿⡇⣩⣿⡇ ⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣷⠙⠛⠋⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣿⣿⡇⣿⣿⣿
．Ｆ Ｒ Ｅ Ｅ ． Ｍ Ｏ Ｎ Ｅ Ｙ．

所以我9月食棍到而家都未返ATH

same here

果果果

但係個股跌到西咁 VXN都無反應
證明無人買put 純粹profit taking

果果

果果

I have a position again

一日五個
一個兩個鐘頭
真係除左食飯訓教抖下就接客
隨時入去果下都仲因為上一手而濕

Close
上日收市價11.5，之後今日未有過交易

聽日130 好無

140星期5

四巫日咁有信心

有愛 謝

剛剛 short 左兩張
想接貨呀 dllm

打J

OT 巴

我都想抽d錢出黎等下個禮拜再玩了

有冇巴打知點係 IB 借 shares 出去比人 short？定放低唔理已經可以比人借？

OT 巴，點睇聽日aapl

Setting tick 左stock enrichment program，緣分到了就會借出去
Statement可以睇到借左幾多/收左幾多息

GOOGLE"Stock Yield Enhancement Program Interactive brokers"

詳情請查詢

成日間唔中有一百幾十蚊Interest
借左我都唔知

OT 巴 個 c 有咩 咁重要 ?

thx goog 巴

一陣又俾人話小圈子

Pins仲妹撚過amd

有仔愛股

你買係諗住短炒？

凍到 唔想開倉

今日連電腦都唔想開

冬眠mode on

已經係

咩價入 3字頭以上係驚d

咁你當初又敢高位追

應該賺掛

1字頭入都驚緊

2枝大陰燭睇黎有排跌

咁你快d走 到時上返去唔好嘆冇位入返

saas今日滅世係咪small cap準備領跌 但rs2000隻癲狗仲爆緊

過兩日又比人笑特價又唔入貸

yala 應該入得